旺角 現場

得番好少人炸 be water
可唔可以呀
我唔識開post
但我真係唔想有人被捕呀

自推

其實旺角主力部隊黃昏嗰時已經離開往九龍塘

唔怪得咁少人
唉 be water la
真係唔想有人被捕
好多後生仔 17,18歲